點解6個月仲叫緊回應訴求??

政府一早已經回應左啦......

現家唔係要你回應,係要你應承呀化...

明意思就得啦